msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TMY Globalization 1.8.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/tmy-globalization\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-20T23:34:12+00:00\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Language: \n"
"X-Generator: WP-CLI 2.7.1\n"
"X-Domain: tmy-globalization\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:165
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:166
msgid "TMY Globalization"
msgstr "TMY国际化"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/tmysoft/tmy-wordpress"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid "Translating your application into other languages."
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "Yu Shao"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/tmysoft"
msgstr ""

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:173
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:174
msgid "TMY Setup"
msgstr "TMY 设置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:182
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:183
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:378
msgid "TMY Dashboard"
msgstr "TMY 仪表盘"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:190
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:191
msgid "TMY Taxonomies"
msgstr "TMY Taxonomy 翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:198
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:199
msgid "TMY Text"
msgstr "TMY 文本翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:206
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:207
msgid "TMY Diagnosis"
msgstr "TMY 问题诊断"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:219
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2477
msgid "Translation Status"
msgstr "翻译状态"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:254
msgid "LIVE"
msgstr "可用"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:261
msgid "IN PROGRESS"
msgstr "翻译中"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:270
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:277
msgid "DISABLED"
msgstr "禁止"

#. translators: %1$s is languge code
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:302
msgid "This is the %1$s translation page of <a href=\"%2$s\">%3$s (ID:%4$s)</a>"
msgstr "这是文章 %1$s 语言的翻译: <a href=\"%2$s\">%3$s (ID:%4$s)</a>"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:330
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:342
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:340
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2476
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:341
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:364
msgid "Not Started Yet"
msgstr "还没开始"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:372
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2575
msgid "Start or Sync Translation"
msgstr "开始或发送翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:373
msgid "Press to Start Translation Or Send To Translation Server"
msgstr "按这个按钮可以开始翻译或把内容发送到翻译服务器"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:375
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:376
msgid "TMY Translations"
msgstr "TMY 翻译仪表盘"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:376
msgid "for all translations"
msgstr "所有的翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:377
msgid "Or, visit"
msgstr "或者,访问"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:378
msgid "for translation summary"
msgstr "翻译汇总"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:381
msgid "Latest status with Translation Server:"
msgstr "翻译服务器的最新状态:"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:391
msgid "Translation Status:"
msgstr "翻译状态:"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:554
msgid "Globalization Options"
msgstr "国际化选项"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:565
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:587
msgid "All Enabled Languages"
msgstr "所有语言"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:675
msgid "Live Translation powered by Google Translate"
msgstr "实时翻译-使用谷歌翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:702
msgid ""
"Language Switchers could be added to different locations via widget \"TMY Language Switcher Widget\" from \"Appearance-> Widgets\",<br>\n"
"                                                         or Gutenberg block(block) titled \"TMY Language Switcher Block\". "
msgstr "语言选择器可以通过\"Appearance-> Widgets\"选择TMY Language Switcher Widget 或在Gutenberg Block里的TMY Language Switcher Block安装在网站不同的位置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:709
msgid "Get Visitor Language Preference From"
msgstr "使用用户浏览器语言设置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:717
msgid "Translation Server(Optional)"
msgstr "翻译服务器设置(非强制)"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2700
msgid "Add to menu"
msgstr "加到菜单"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:772
msgid "Enable Translation On"
msgstr "开启以下翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:798
msgid "Taxonomy Translation Option"
msgstr "Taxonomy翻译选项"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:695
msgid "Language Switcher Location"
msgstr "语言选择器位置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:832
msgid "Language Switcher Type"
msgstr "语言选择器类型"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:836
#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:208
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:837
msgid "Flag"
msgstr "国旗"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:852
msgid "Use Classic Editor"
msgstr "使用传统编辑器"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:860
msgid "Auto Push/Pull Translation"
msgstr "自动推送或者下载翻译"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:867
msgid "Translation Resource File Directory"
msgstr "翻译资源文件位置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:873
msgid "Theme Translation Files"
msgstr "主题包的翻译文件位置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:887
msgid "Search Engine Optimization(SEO) URL"
msgstr "使用搜索引擎优化URL"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1293
msgid "Globalization Dashboard"
msgstr "国际化仪表盘"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1319
#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2478
msgid "Translation Server Status"
msgstr "翻译服务器状态"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1322
msgid "Translation server is not in use, configure the Translation Server(Optional) section in the setup page to start<br>"
msgstr "翻译服务器还没有配置,请配置"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1030
msgid "Globalization Text Translation Manager"
msgstr "国际化文本翻译器"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1058
msgid "Globalization Taxonomy Translation Manager"
msgstr "国际化Taxonomy翻译器"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1373
msgid "Globalization Diagnosis"
msgstr "国际化问题诊断"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1374
msgid ""
"This Diagnosis tool provides advanced system information on how your site is running and collects the following information:<br><br>\n"
"                 - Base system(phpinfo)<br>\n"
"                 - TMYSoft plugin version<br>\n"
"                 - Default theme<br>\n"
"                 - Some system options that can impact how the plugin may be functioning<br><br>\n"
"                 If you need further assistance to trouble shoot your site, please review the below diagnostic information to ensure there is no sensitive information included, click copy and email it to <a href=\"mailto:yu.shao.gm@gmail.com\">yu.shao.gm@gmail.com</a> in email."
msgstr "如果你需要帮助,请检查以下信息是否包含敏感信息,然后把信息发给<a href=\"mailto:yu.shao.gm@gmail.com\">yu.shao.gm@gmail.com</a>"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:1382
msgid "Copy Text"
msgstr "拷贝信息"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2473
msgid "ID"
msgstr ""

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2474
msgid "Type"
msgstr "类别"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2475
msgid "Original Post ID"
msgstr "原始ID"

#: admin/class-tmy-g11n-admin.php:2479
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:26
msgid "Term ID"
msgstr ""

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:27
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:28
msgid "Slug"
msgstr ""

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:29
#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:209
msgid "Taxonomy"
msgstr ""

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:30
#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:211
msgid "Translations"
msgstr "现有翻译"

#: admin/include/class-tmy-g11n-table.php:210
msgid "Translation Place Holder ID"
msgstr "翻译内容ID"
